有無人一到5點6點。睇野好似唔清咁

好想訓教

應該到咗退休年齡，同我一樣

早兩年我都係咁
而家坐緊輪椅

屌你吹水咪吹咁大

我早兩年都係咁，依家都係盲左姐，邊關對腳事

我由小學已經係咁

屌你盲撚左都睇到我吹水
好撚嘢 山水有相逢